{
    "SD card removed": "SD 카드 제거됨",
    "SD card inserted": "SD 카드 삽입됨",
    "select_language": "언어 선택",
    "english": "영어",
    "korean": "한국어",
    "Scan a seed": "시드를 스캔하세요",
    "Enter 12-word seed": "12개의 시드 단어 입력",
    "Enter 24-word seed": "24개의 시드 단어 입력",
    "Enter Electrum seed": "Electrum 시드 입력",
    "Electrum warning": "Electrum 경고",
    "Some features are disabled for Electrum seeds.": "일렉트럼 시드의 경우 일부 기능이 비활성화됩니다.",
    "No PSBT currently loaded": "현재 PSBT가 로드되지 않았습니다",
    "(?)": "(?)",
    "Select Signer": "서명자 선택",
    "Parsing PSBT...": "PSBT 파싱 중...",
    "bc1q............": "bc1q............",
    "'address'": "'주소'",
    "'amount'": "'금액'",
    "'fingerprint'": "'지문'",
    "'derivation_path'": "'파생 경로'",
    "m/48h/1h/0h/2h/1/0": "m/48h/1h/0h/2h/1/0",
    "{change_output[derivation_path][0]}": "{change_output[derivation_path][0]}",
    "1": "1",
    "Unsupported Script Type!": "지원되지 않는 스크립트 유형입니다!",
    "PSBT has unsupported input script type, please verify your change addresses.": "PSBT에 지원되지 않는 입력 스크립트 유형이 포함되어 있습니다. 주소를 확인하세요.",
    "Continue": "계속",
    "Full Spend!": "전체 소비!",
    "This PSBT spends its entire input value. No change is coming back to your wallet.": "이 PSBT는 전체 입력 값을 소비합니다. 지갑으로 잔돈이 돌아오지 않습니다. (전부 사용)",
    "Follows the Overview pictogram. Shows:\n+ total input value\n- recipients' value\n- fees\n-------------------\n+ change value": "개요 그림을 따릅니다. 표시:\n+ 총 입력 값\n- 수신자 값\n- 수수료\n-------------------\n+ 잔돈 값",
    "Will Send": "전송합니다",
    "Next Recipient": "다음 수신자",
    "Next": "다음",
    "Your Change": "귀하의 잔액",
    "Verify Multisig Change": "멀티시그 잔액 확인",
    "Self-Transfer": "자기 전송",
    "Verify Multisig Addr": "멀티시그 주소 확인",
    "Verifying Change...": "잔액 확인 중...",
    "Verifying Self-Transfer...": "자기 전송 확인 중...",
    "p2sh": "p2sh",
    "p2wpkh": "p2wpkh",
    "Skip Verification": "확인 과정 건너뛰기",
    "Caution": "주의",
    "PSBT's {change_or_selftransfer} address could not be verified with your multisig wallet descriptor.": "PSBT의 {change_or_selftransfer} 주소를 멀티시그 지갑 서술자로 확인할 수 없었습니다.",
    "Suspicious PSBT": "의심스러운 PSBT",
    "PSBT's {change_or_selftransfer} address could not be generated from your seed.": "PSBT의 {change_or_selftransfer} 주소를 시드에서 생성할 수 없었습니다.",
    "Discard PSBT": "PSBT 버리기",
    "OP_RETURN": "OP_RETURN",
    "Approve PSBT": "PSBT 승인",
    "PSBT Error": "PSBT 오류",
    "Signing Failed": "서명 실패",
    "Signing with this seed did not add a valid signature.": "이 시드로 서명하는 것이 유효한 서명을 추가하지 않았습니다.",
    "Select Diff Seed": "다른 시드 선택",
    "Scan a QR code": "QR 코드를 스캔하세요",
    "QRCode not recognized or not yet supported.": "QR 코드가 인식되지 않았거나 아직 지원되지 않습니다.",
    "Error": "오류",
    "Wrong QR Type": "잘못된 QR 유형",
    ", received \"{qr_type_}\" format": ", \"{qr_type_}\" 형식을 받았습니다",
    "Back": "뒤로",
    "Not yet implemented!": "아직 구현되지 않았습니다!",
    "Scan PSBT": "PSBT 스캔",
    "Expected a PSBT": "PSBT가 필요합니다.",
    "Scan SeedQR": "시드 QR 스캔",
    "Expected a SeedQR": "시드 QR이 필요합니다.",
    "Scan descriptor": "설명자 스캔",
    "Expected a wallet descriptor QR": "지갑 설명자 QR이 필요합니다.",
    "Scan address QR": "주소 QR 스캔",
    "Expected an address QR": "주소 QR이 필요합니다.",
    "Unknown QR Type": "알 수 없는 QR 유형",
    "QRCode is invalid or is a data format not yet supported.": "QR 코드가 잘못되었거나 지원되지 않는 데이터 형식입니다.",
    "Done": "완료",
    "logo_black_240.png": "logo_black_240.png",
    "hrf": "hrf",
    "partners": "파트너",
    "{partner}_logo.png": "{partner}_logo.png",
    "RGBA": "RGBA",
    "v{controller.VERSION}": "v{controller.VERSION}",
    "lt": "lt",
    "mt": "mt",
    "With support from:": "지원:",
    "#ccc": "#ccc",
    "RGB": "RGB",
    "Shutting down Screensaver": "화면 보호기 종료 중",
    "Load a seed": "시드 로드",
    "fingerprint": "지문",
    "In-Memory Seeds": "메모리 내 시드",
    "Load the seed to verify": "검증할 시드를 로드하세요",
    "Select seed to verify": "검증할 시드를 선택하세요",
    "Load the seed to sign with": "서명할 시드를 로드하세요",
    "Select seed to sign with": "서명할 시드를 선택하세요",
    "Unsupported flow specified: {self.flow}": "지원되지 않는 흐름이 지정되었습니다: {self.flow}",
    "Verify Address": "주소 확인",
    "Sign Message": "메시지 서명",
    "Scan a SeedQR": "시드 QR 스캔",
    "Create a seed": "시드 생성",
    "Load A Seed": "시드 로드",
    "Scan your SeedQR": "시드 QR을 스캔하세요",
    "Edit passphrase": "패스프레이즈 수정(다시)",
    "Review & Edit": "검토 및 편집",
    "Discard": "버리기",
    "Invalid Mnemonic!": "잘못된 니모닉!",
    "Checksum failure; not a valid seed phrase.": "체크섬 실패; 유효한 시드 구문이 아닙니다.",
    "BIP-39 Passphrase": "BIP-39 패스프레이즈",
    "Discard passphrase": "패스프레이즈 입력 취소",
    "Discard passphrase?": "패스프레이즈 취소?",
    "Your current passphrase entry will be erased": "패스프레이즈 입력이 취소됩니다.",
    "Seed Word #{cur_word_index_}": "시드 단어 #{cur_word_index_}",
    "OK": "확인",
    "BIP-85 Child Seed": "BIP-85 자식(Child) 시드",
    "Keep Seed": "시드 유지",
    "Discard Seed?": "시드를 버리겠습니까?",
    "Wipe seed {fingerprint_} from the device?": "장치에서 {fingerprint_} 시드를 지우겠습니까?",
    "Verify Addr": "주소 확인",
    "Export Xpub": "Xpub 내보내기",
    "Address Explorer": "주소 탐색기",
    "Backup Seed": "시드 백업",
    "Discard Seed": "시드 버리기",
    "View Seed Words": "시드 단어 보기",
    "Export as SeedQR": "시드 QR 내보내기",
    "Single Sig": "단일 서명",
    "Multisig": "멀티시그",
    "Custom Derivation": "사용자정의 파생",
    "Privacy Leak!": "개인정보 유출!",
    "Xpub can be used to view all future transactions.": "Xpub은 앞으로 일어날 모든 거래를 보는 데에 이용할 수 있습니다.",
    "Seed Words": "시드 단어",
    "Child #{bip85_data_child_index}": "자식 #{bip85_data_child_index}",
    "BIP-85 Num Words": "BIP-85 단어 수",
    "12 Words": "12 단어",
    "24 Words": "24 단어",
    "BIP-85 Index": "BIP-85 인덱스",
    "BIP-85 Index Error": "BIP-85 인덱스 오류",
    "Invalid Child Index": "잘못된 자식 인덱스",
    "BIP-85 Child Index must be between 0 and {calculate_BIP85_Child_Index}": "BIP-85 자식 인덱스는 0에서 {calculate_BIP85_Child_Index} 사이여야 합니다.",
    "Verify": "검증",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Never input your seed phrase into a device that connects to the internet.": "시드 구문을 인터넷에 연결된 장치에 절대 입력하지 마세요.",
    "Verify Word #{cur_index_}": "단어 #{cur_index_} 확인",
    "Review Seed Words": "시드 단어 검토",
    "Try Again": "다시 시도하세요.",
    "Verification Error": "검증 오류",
    "Wrong Word!": "잘못된 단어!",
    "Word #{cur_index_} is not \"{wrong_word_}\"!": "단어 #{cur_index_}은 \"{wrong_word_}\"이 아닙니다!",
    "Backup Verified": "백업 검증 완료",
    "Success!": "성공!",
    "All mnemonic backup words were successfully verified!": "모든 니모닉 백업 단어가 성공적으로 검증되었습니다!",
    "Standard: 25x25": "표준: 25x25",
    "Compact: 21x21": "압축: 21x21",
    "Standard: 29x29": "표준: 29x29",
    "Compact: 25x25": "압축: 25x25",
    "SeedQR Format": "시드 QR 형식",
    "SeedQR is your private key!": "시드 QR은 당신의 개인 키입니다!",
    "Never photograph or scan it into a device that connects to the internet.": "인터넷에 연결된 장치에 사진을 찍거나 스캔하지 마세요.",
    "Confirm SeedQR?": "시드 QR을 확인하시겠습니까?",
    "Confirm SeedQR": "시드 QR 확인",
    "Error!": "오류!",
    "Your transcribed SeedQR does not match your original seed!": "입력한 시드 QR이 원본 시드와 일치하지 않습니다!",
    "Review SeedQR": "시드 QR 검토",
    "Your transcribed SeedQR successfully scanned and yielded the same seed.": "입력한 시드 QR이 원본 시드와 일치합니다.",
    "Your transcribed SeedQR could not be read!": "입력한 시드 QR을 읽을 수 없습니다!",
    "Scan Descriptor": "설명자 스캔",
    "Cancel": "취소",
    "Return to PSBT": "PSBT로 돌아가기",
    "Signing messages for custom derivation paths not supported": "사용자 정의 파생 경로에 대한 메시지 서명은 지원되지 않습니다",
    "Current network setting ({SETTING__NETWORK_}) doesn't match {derivation_path_}": "현재 네트워크 설정({SETTING__NETWORK_})이 {derivation_path_}와 일치하지 않습니다",
    "Address Verified": "주소 확인됨",
    "I/O test": "I/O 테스트",
    "Donate": "기부",
    "Settings": "설정",
    "Advanced": "고급 설정",
    "Dev Options": "개발자 옵션",
    "Developer Options": "개발자 옵션",
    "visibility": "가시성",
    "General": "일반",
    "selected_attr": "선택된 속성",
    "initial_scroll": "초기 스크롤",
    "Persistent Settings enabled. Settings saved to SD card.": "영구적인 설정이 활성화되었습니다. 설정이 SD 카드에 저장되었습니다.",
    "Settings updated in temporary memory": "설정이 임시 메모리에 업데이트되었습니다",
    "Current network setting ({network_setting_}) doesn't match current action.":"현재 네트워크 설정({network_setting_})이 현재 작업과 일치하지 않습니다.",
    " New seed": " 새로운 시드-사진",
    "New seed": "새로운 시드-주사위",
    "Calc 12th/24th word": "12번째/24번째 단어 계산",
    "Verify address": "주소 확인",
    "Tools": "도구",
    "Calculating addrs...": "주소 계산 중...",
    "Custom Derivation address explorer not yet implemented": "사용자 정의 파생 주소 탐색기는 아직 구현되지 않았습니다",
    "Single sig descriptors not yet supported": "단일 서명 설명자는 아직 지원되지 않습니다",
    "Receive Addresses": "수신 주소",
    "Change Addresses": "잔돈 주소",
    "Next {}": "다음 {}",
    "{} Addrs": "{} 주소",
    "12 words": "12 단어",
    "24 words": "24 단어",
    "Mnemonic Length?": "니모닉 길이?",
    "rolls":"번 굴리기",
    "Mnemonic Length": "니모닉 길이",
    "Final Word Calc": "마지막 단어 계산",
    "Load seed": "시드 로드",
    "Scan wallet descriptor": "지갑 설명자 스캔",
    "Coin flip entropy": "동전 던지기 엔트로피",
    "Word selection entropy": "단어 선택 엔트로피",
    "Finalize with zeros": "0으로 최종화",
    "Scan": "스캔",
    "Seeds": "시드",
    "Home": "홈",
    "Restart": "다시 시작",
    "Power Off": "전원 끄기",
    "Reset / Power": "다시 시작 / 전원",
    "This is still on our to-do list!": "이것은 아직 할 일 목록에 있습니다!",
    "Work In Progress": "진행 중인 작업",
    "Not Yet Implemented": "아직 구현되지 않음",
    "Back to Main Menu": "메인 메뉴로 돌아가기",
    "Network Mismatch": "네트워크 불일치",
    "Change Setting": "설정 변경",
    "System Error": "시스템 오류",
    "Update Setting": "설정 업데이트",
    "{self.settings_entry.display_name} is currently disabled in Settings.": "{self.settings_entry.display_name}는 현재 설정에서 비활성화되어 있습니다.",
    "Option Disabled": "옵션 비활성화",
    "For maximum security,\nremove the MicroSD card\nbefore continuing.": "최대 보안을 위해,\nMicroSD 카드를 제거한 후 계속하세요.",
    "Security Tip": "보안 팁",
    "Empty class that just signals to the Controller to pop the most recent View off the back_stack.": "최근 보기에서 가장 최근의 View를 제거하도록 컨트롤러에 신호를 보내는 빈 클래스입니다.",
    "OK/Close": "확인/닫기",
    "Must implement in the child class": "자식 클래스에서 구현해야 합니다",
    "None": "없음",
    "()": "()",
    "| clear_history:": "| 기록 지우기:",
    "Temporary memory": "임시 메모리",
    "Main Menu": "메인 메뉴",
    "You can remove\nthe SD card now": "이제 SD 카드를 제거하셔도 됩니다.",
    "Review PSBT": "PSBT 확인",
    "Review Details": "세부 사항 확인",
    "1 input": "1 입력",
    "input 1": "입력 1",
    "input 2": "입력 2",
    "[ ... ]": "[ ... ]",
    "fee": "수수료",
    "OP_RETURN": "OP_RETURN",
    "change": "잔액",
    " fee": " 수수료",
    " {denomination_} change": " {denomination_} 남음",
    "s": "",
    " input{plural_}": " 기존 잔고",
    " recipient{plural_}": " 송금액",
    "PSBT Math": "PSBT 계산",
    "Review Recipients": "수령인 확인",
    "btc": "비트코인",
    "sats": "사토시",
    "raw hex data": "헥스 데이터",
    "Sign PSBT": "PSBT 서명",
    "Click to authorize this transaction": "이 거래를 승인하려면 클릭하세요",
    "X": "X",
    "abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ1234567890[]": "abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ1234567890[]",
    "OP_RETURN": "OP_RETURN",
    "self-transfer": "자체 전송",
    "recipient 1": "수령인 1",
    "Your Change": "귀하의 잔액",
    "Multisig": "멀티시그",
    "Change": "잔액",
    "Addr": "잔액 주소",
    "Address verified!": "주소 확인 완료!",
    "RET_CODE__BACK_BUTTON": "RET_CODE__BACK_BUTTON",
    "RET_CODE__POWER_BUTTON": "RET_CODE__POWER_BUTTON",
    "Screen Title": "화면 제목",
    "btc_logo_60x60.png": "btc_logo_60x60.png",
    "arc_color": "arc_color",
    "arc_trailing_color": "arc_trailing_color",
    "icon_name": "icon_name",
    "icon_color": "icon_color",
    "text": "텍스트",
    "font_size": "font_size",
    "Brighter": "밝게",
    "Darker": "어둡게",
    "Component not found!": "구성 요소를 찾을 수 없습니다!",
    "Save": "저장",
    "Powering Off": "전원 끄기",
    "Please wait about 30 seconds before disconnecting power.": "전원을 분리하기 전에 약 30초 동안 기다려 주십시오.",
    "Just Unplug It": "그냥 플러그를 뽑으세요",
    "It is safe to disconnect power at any time.": "언제든지 전원을 분리해도 안전합니다.",
    "Check": "확인",
    "Success!": "성공!",
    "OK": "확인",
    "Privacy Leak!": "프라이버시 누출!",
    "I Understand": "이해했습니다",
    "Classified Info!": "기밀 정보!",
    "Restarting": "재시작 중",
    "SeedSigner is restarting.\n\nAll in-memory data will be wiped.": "SeedSigner가 재시작 중입니다.\n\n모든 메모리 내 데이터가 삭제됩니다.",
    "Powering Off": "전원 끄기",
    "Please wait about 30 seconds before disconnecting power.": "전원을 분리하기 전에 약 30초 동안 기다려 주십시오.",
    "Just Unplug It": "그냥 플러그를 뽑으세요",
    "It is safe to disconnect power at any time.": "언제든지 전원을 분리해도 안전합니다.",
    "KeyboardScreen": "키보드 화면",
    "rows": "행",
    "cols": "열",
    "keyboard_font_name": "키보드 글꼴 이름",
    "key_height": "키 높이",
    "keys_charset": "키 문자셋",
    "keys_to_values": "키에 대한 값",
    "return_after_n_chars": "n자 후 반환",
    "initial_value": "초기 값",
    "Keyboard": "키보드",
    "RET_CODE__BACK_BUTTON": "RET_CODE__BACK_BUTTON",
    "Finalize Seed": "시드 완료",
    "fingerprint": "지문",
    "Verify Backup?": "백업 확인",
    "Optionally verify that your mnemonic backup is correct.": "귀하의 니모닉 백업이 올바른지 확인하십시오.",
    "Derivation Path": "파생 경로",
    "m/": "m/",
    "Xpub Details": "Xpub 세부 사항",
    "Fingerprint": "지문",
    "Derivation": "파생",
    "Xpub": "Xpub",
    "BIP-39 Passphrase": "BIP-39 패스프레이즈",
    "abc": "abc",
    "ABC": "ABC",
    "123": "123",
    "!@#": "!@#",
    "*[]": "*[]",
    "Verify Passphrase": "패스프레이즈 확인",
    "changes fingerprint": "지문값(fingerprint) 변경",
    "Standard": "표준",
    "BIP-39 wordlist indices": "BIP-39 단어 목록 인덱스",
    "Compact": "압축",
    "Raw entropy bits": "엔트로피 비트",
    "Transcribe SeedQR": "SeedQR 옮기기",
    "Begin": "시작",
    "click to exit": "클릭하여 종료",
    "Optionally scan your transcribed SeedQR to confirm that it reads back correctly.": "시드 QR을 스캔하여 올바르게 읽히는지 확인하십시오.",
    "Verify Address": "주소 확인",
    "Skip 10": "10개 건너뛰기",
    "Cancel": "취소",
    "Checking address": "주소 확인 중",
    "Multisig Verification": "멀티시그 검증",
    "Load your multisig wallet descriptor to verify your receive/self-transfer or change address.": "귀하의 수신/자체 전송 또는 잔액 주소를 검증하기 위해 멀티시그 지갑 서술자를 로드하십시오.",
    "Descriptor Loaded": "서술자 로드됨",
    "Policy": "정책(규칙)",
    "Signing Keys": "서명 키",
    "Review Message": "메시지 검토",
    "Next": "다음",
    "Confirm Address": "주소 확인",
    "Sign Message": "메시지 서명",
    "Settings": "설정",
    "I/O Test": "입출력 테스트",
    "Clear": "지우기",
    "Exit": "종료",
    "Capturing image...": "이미지 캡처 중...",
    "Donate": "기부",
    "SeedSigner is 100% free & open source, funded solely by the Bitcoin community.\n\nDonate onchain or LN at:": "SeedSigner는 100% 무료이며 오픈 소스입니다. 비트코인 커뮤니티의 지원으로 운영됩니다.\n\n온체인 또는 라이트닝 네트워크로 기부:",
    "seedsigner.com": "seedsigner.com",
    "Settings QR": "설정 QR",
    "Settings updated...": "설정이 업데이트되었습니다...",
    "Home": "홈",
    "Initializing Camera...": "카메라 초기화 중...",
    "Capturing image...": "이미지 캡처 중...",
    "< back | click joystick": "< 뒤로 | 조이스틱 클릭",
    "< reshoot | accept >": "< 다시 촬영 | 수락 >",
    "Dice Roll": "주사위 굴리기",
    "Dice Roll 1/{return_after_n_chars_}": "주사위 굴리기 1/{return_after_n_chars_}",
    "Dice Roll {cursor_position_}/{return_after_n_chars_}": "주사위 굴리기 {cursor_position_}/{return_after_n_chars_}",
    "Build Final Word": "최종 단어 구성",
    "The {mnemonic_length_}th word is built from {num_entropy_bits_} more entropy bits plus auto-calculated checksum.": "{mnemonic_length_}번째 단어는 {num_entropy_bits_}개의 추가 엔트로피 비트와 자동 계산된 체크섬으로 구성됩니다.",
    "{mnemonic_word_length_}th Word": "{mnemonic_word_length_}번째 단어",
    "Coin Flip": "동전 던지기",
    "Coin Flip 1/{return_after_n_chars_}": "동전 던지기 1/{return_after_n_chars_}",
    "Coin Flip {cursor_position_}/{return_after_n_chars_}": "동전 던지기 {cursor_position_}/{return_after_n_chars_}",
    "Heads = 1": "앞면 = 1",
    "Tails = 0": "뒷면 = 0",
    "Your input:": "귀하의 입력:",
    "Your input: \"{selection_text_}\"":"귀하의 입력: \"{selection_text_}\"",
    "Final Word: \"{actual_final_word_}\"":"마지막 단어: \"{actual_final_word_}\"",
    "Checksum": "체크섬",
    "Final Word:": "최종 단어:",
    "Address Explorer": "주소 탐색기",
    "Fingerprint": "지문",
    "Derivation": "파생",
    "Wallet descriptor": "지갑 서술자",
    "Enabled": "활성화",
    "Disabled": "비활성화",
    "Required": "필수",
    "Prompt": "프롬프트",
    "BlueWallet": "BlueWallet-블루월렛",
    "Nunchuk": "Nunchuk-넌척",
    "Sparrow": "Sparrow-스패로우",
    "Specter Desktop": "Specter-스펙터",
    "Keeper": "Keeper-키퍼",
    "btc": "btc (비트코인)",
    "sats": "사토시 (최소 단위)",
    "BTC": "BTC (비트코인)",
    "Threshold at 0.01": "0.01 기준치",
    "BTC | sats hybrid": "BTC | 사토시 혼합 표시",
    " btc": "비트코인",
    " sats": "사토시",
    "Low": "낮음",
    "Medium": "중간",
    "High": "높음",
    "Mainnet": "Mainnet-메인넷",
    "Testnet": "Testnet-테스트넷",
    "Regtest": "Regtest-로컬 테스트넷",
    "Store Settings on SD card": "SD 카드에 설정 저장",
    "Insert SD card to enable": "SD 카드 삽입 시 활성화",
    "Single Sig": "단일 서명",
    "Multisig": "다중 서명",
    "Native Segwit": "네이티브 세그윗",
    "Nested Segwit": "네스티드 세그윗",
    "Legacy": "레거시",
    "Taproot": "탭루트",
    "Custom Derivation": "사용자 정의 파생 경로",
    "Electrum seeds": "Electrum 시드",
    "Native Segwit only": "네이티브 세그윗만 지원",
    "Language": "언어",
    "Mnemonic language": "니모닉 언어",
    "Persistent settings": "영구 설정",
    "Coordinator software": "조정자 소프트웨어",
    "Denomination display": "표시 단위",
    "Bitcoin network": "비트코인 네트워크",
    "QR code density": "QR 코드 밀도",
    "Xpub export": "Xpub(확장 공개키) 내보내기",
    "Sig types": "서명 유형",
    "Script types": "스크립트 유형",
    "Show xpub details": "Xpub 세부 정보 보기",
    "BIP-39 passphrase": "BIP-39 패스프레이즈",
    "Camera rotation": "카메라 회전",
    "CompactSeedQR": "압축된 시드 QR 코드",
    "BIP-85 child seeds": "BIP-85 자식(Child) 시드",
    "Message signing": "메시지 서명",
    "Show privacy warnings": "개인정보 보호 경고 표시",
    "Show dire warnings": "중요 경고 표시",
    "Show QR brightness tips": "QR 밝기 팁 표시",
    "Show partner logos": "파트너 로고 표시",
    "QR background color": "QR 코드 배경색"
}
  